虛擬幣官網皮已收 幣少隨時玩完

幣少涉嫌為宣傳撒錢被捕，因此「揚威國際」，從宣傳效果睇，幣少可謂大贏家；未必一定是他極力推介的filecash coin（FCC），而是他本人也真的出了名，這對「金主」來說（如果有的話），幣少的身價只會愈來愈值錢。

其實幣少於此時大肆宣傳香港新幣，正好可以吸納從內地大力整治幣圈後逃出的購買力；幣少被捕後，觀其FCC討論群組內不斷有內地的新投資者加入，求教如何跟他搵食，更有死忠更揚言幣少手持2200 bitcoin，大家「等睇表演炒底」云云，就知道今次宣傳，似乎是利大於弊。幣少事後還揚言坊間有很多假新聞，自己即將約見不同國家的記者。

之不過，可能因為撒錢後太高調、玩太大，物極必反的道理，其虛擬幣操作終被放在鎂光燈之下，今日好友傳來一篇文章正正踢爆弊少食大茶飯，講到FCC疑遭大戶控制，只有69位holders，因弊少太出位，令水魚太早醒覺。

其實不只該文章，於Telegram另一群組早已有高手踢爆騙局。

以目前情況睇，弊少應該玩完，原因如下：

1.幣價單日已大插過一半
2.filecash coin官網已死
3.FCC的顧問被質疑身份
4.傳媒一致歸邊協助警方偵查弊少，揭發弊少與倫敦金某董事有關連
5.FCC相關網站、公司均被揭是海外註冊
6.虛擬幣左手交右手的刷量技倆已公開
7.大公牛已停FCC交易，差在內地官方未開聲
8.其他虛擬貨幣玩家開始圍堵，水魚更動搖

幣價已蒸發

如今連官網都死埋，進一步打擊投資者信心。
其實香港，早就奉行「搵食行遠啲」原則，太高調真係會出事呀。

有人信已經好奇蹟

假設幣少呢鋪真係番到身 大家點睇

話曬叫風光過 又後生 幾叻仔
彈番上黎都唔出奇

佢都錢已袋啦點會有事，佢班弊少軍就仆街了。

又改個名到時咪又復活lo

玩完咪做下過街老鼠囉

你地識乜撚野

點解會有人叫佢醒目仔
靠埋d旁門左道方法搵錢都值得吹奏咩

"幣少的身價只會愈來愈值錢"

以前網絡未流行果陣，或者真係得（幣少確實紅左）
但依家人人都識search，一search就知幣少係老千

個名臭晒啦，值條毛咩，負資產黎架

都係果句
好似你肯做就得咁

班人而家係咪趁低價掃貨？

掃咗60粒fcc 睇下聽日會唔會賺餐茶錢先

即係偷呃拐騙都冇所謂?
做人有d道德底線好

仲未夠低咩

想問係咪用bitcoin交易，會唔會升咗都蝕bitcoin貶值吖

開一個教學班都賺20萬

咁易玩完？

佢幾時破產

佢都沙pop啦
不如拉埋佢死黨 大賭李嘉成 出黎

好多工種好似sales都係靠呃架啦，就連做官都係，不過人地包裝得好講得好聽Ｄ就叫公關技巧。

仆街政府政治迫害

sales呃你都係買埋d唔等洗野
但係你虛幣當投資工作分分鐘令人total loss
同雷曼事件入面呃d老人家高風險投資有咩分別

搵到錢就係叻仔啦
不嬲而家風氣 係 就算犯左法無俾人拉都得

又關政府咩事

收檔啦支那狗弊少

庄家一早hold 住7成
淨低3成放出黎俾人炒

庄家只會圍內trade高個價之後放，邊會收
接既都一定係傻仔
認住呢啲水魚

你唔撚去吹奏倫敦金同祈福黨？都係包裝得好啫

我講香港好多行業靠呃，幾時有吹奏過？？你係咪有妄想症？定係唔知咩叫吹奏啊？

唔係佢醒 係世界太多on9

不義之財你用得安樂咩
佢咁樣有可能敗左人地畢生積蓄
呢d風氣唔要得

可能改編成單元電視劇，闡述投資所謂坊間「虛擬貨幣」嘅後果

龍心都好似係派錢現場

政府呃你冇政治審查，呃你起唔等使既大型基建都係一樣，而且係全民一齊仆街。

利申 我地唔會都大把仆街會
等如 黃賭毒 軍火 好多樣都係黑金

咁你想表達啲乜？係呀香港仲有好多仆街陷家剷，咁就代表黃鉦傑唔係呃人？

諗多左啦 指大倫敦金傳鎖個堆公司全部打個名有哂資料咪一樣有人中招

小丑黎啫

俾佢地個tele group block左, 學唔到野

蔣囝呢

有份幫幣少講好說話既人點睇法呢？

幣少將會成為一代偉人

Here is HK

道德
有炒有賣已經唔道德啦，咁商人全部都唔道德
道德同錢係無可能同時滿足到

騙子呃錢都搵KOL代會
其實係咪香港獨有 ???

講真，佢而家market都唔係搵香港人啦，佢金主明顯係內地或者馬拉人，你諗下佢淨係用facebook宣傳，製造迴響，咁樣佢係內地或者其他地區就可以放出黎比人睇，講到自己勢力好大，咁樣咪有人信佢囉，你以為佢真係做比香港人睇咩。
比差佬拉佢預左啦，咁樣先有借口唔派第二次錢，成件事計好哂，成本低，效益高，唔讚佢聰明都唔得，幣少好野。

最近多左嗰啲弊少打手大部分都係五毛id
心照

佢咁玩法 同資產再分配有咩分別

弊少上東望嗰期連登邊有人幫佢護航
個個都係圍插佢
係派錢呢期唔知點解多左打手

果然錢真係可以從天而降
講緊個價位

受害者冇斬佢咪算好囉仲咁高調
呃鳩人錢都可以咁張楊

真係多得你呢d傻閪唔小

吹呀 跌咗咪輸1000幾百 狗會一場都唔止啦

就要要炒幣少放出嚟ED利好消息

分分鐘賺番3個開 唔通跟波台山埃玩1.幾倍率盤咩

大撒幣

我玩仙股算啦

有冇邊隻有利好消息先

入去坐啲叔父都唔會放過佢
慘慘豬喇

醒撚咩佢
佢都係比人利用做門面啫

其實係利用緊佢做生招牌
背後操控唔出名唔出樣嘅人先係最醒

唔係佢醒 只係真係有好多傻仔存在
係香港夠無恥夠無良實搵到錢

香港地笑貧不笑娼
不管黑貓白貓捉到老鼠就係好貓
話撚知你d錢係偷呃拐騙人地成世積蓄 棺材本
總之搵到錢就有人吹奏

依家叫幣傢伙

抵撚死

佢喺旁門左道 但本身要有咁上下頭腦先諗到計仔嚟呃人 所以佢的確喺醒目仔

個名改得衰點有運行
弊傢伙

佢其實都係一個馬前卒 好多橋都唔係佢度既
但比人相中都一定有返多少實力

弊少（24歲破產）

佢點會玩完? 錢都搵哂 袋撚哂落袋 香港人咁善忙 過多排咩都唔記得啦 係信佢班水魚玩完啫

警方表示: 等你有破綻好撚耐喇

幾時拍返套幣家伙，玩大咗？

錢唔係佢袋最大果份

有事掉反轉佢咩晒 背後腦細當佢係安全套

分分鐘踢開佢 律師錢都唔出

幣少一年賣礦機咁多收入佢有冇報稅

醒過頭 玩大左
以前可能只係討論區知幣少條撚樣d衰野
依家報紙報晒出黎 d師奶呀伯個d都知個老千局係點

斃少出黎做下樣既姐
諗計同出錢都唔係佢既啦
過幾年 改個名又呃過

咪就係！葉繼歡、張子強夠出名啦，又唔見身價愈來愈有錢，懸紅緝兇就有份

fb啲廢中讚佢有善心

我都唔明金主點解咁蠢
條友行出黎根本成個低級古惑仔樣
竟然俾$佢攪
倫敦金同佢2個行出黎
一定要選擇一個的話
我一定倫敦金

係時候趁低吸納啦

呢度好多人出post撐幣少架

錢就賺左
係睇會唔會有輸家出手做野

Binc

lm睇佢及其信徒仆街

佢開頭話派錢，但知道撒錢出事後，
特登第二日去親手派，立意天台撒錢是巧合，與他無關。

值得留意的是，69個持有FCC的錢包之中，排24名至69名的錢包共佔不到1萬粒FCC，而FCC的總發行量為2,100萬粒，換言之，頭23個「大戶」已經控制超過99.99%的貨幣量，為價格舞高弄低創造條件。

大戶之中，有三個賬戶交易數量非常突出。一個是主力買，一個是主力賣，最後一個是幾乎是買賣同時進行，而且買賣數量相同。三個賬戶的交易次數，幾乎與FCC上線後交易總數相同，這些資料都反映這三個賬戶明顯用作控制價格及交易量。如果將FCC在幣所的玩法放在股票市場，是典型的操縱市場行為，不過加密貨幣市場沒有監管，大戶可以隨時操控價格，只要有無知的投資者認為升得夠吸引，就會上釣參與，大戶可以擇時「派貨」，就能夠無本取得大筆金錢，為第一次大茶飯。

無知傻仔做人地點心仲要聲大大：吹呀
連登真係咁多小朋友

佢啲錢呃返嚟
執咗聽折墮

所以話，加密貨幣包括bitcoin就係一場大型既分散式龐氏騙局
大家都知佢係騙局，但都會自願入場玩，想甩手俾下一個水魚

係呢個過程入面完之前，盡量想佢升多D先完
但關鍵係：bitcoin無人控制到個算力>50%，基本上無一個一人（集團）就可以操縱成個bitcoin市場既幕後大集團／大莊家(雖然仍然有莊家存在)

但幣少呢隻垃圾野，本身就已經控縱左成個FCC 市場
自己就係莊家，想高就高低就低

港豬妄想可以係莊家手上偷錢，莊家就係想要你呢D自作聰明既港豬入場，就係要多呢種人，佢先搵到水魚錢。無錯，水魚就係呢種自作聰明既人

睇電視睇壞腦學王號訊掟錢換followers

差佬告到佢坐監please

垃圾幣少 兩日派錢 唔理第一日關唔關佢事 橫惦都係條友昆番嚟嘅
搞笑坐監 隨時cut單 信佢果d金主就898啦

依條片又講得幾好

傻閪 你估啲有錢佬每個崩都真金白銀搵返黎咩

香港邊有人靠實產發達架，on9

似r爛腳多d

上面班連登仔笑貧不笑娼
果然係同大陸接軌

旁門左道唔緊要
最慘佢只係棄卒來
人地金主有咩就推佢出來死
邊忽醒目？

度橋個個唔洗天才 最緊要信個個白痴就夠